騰訊連自己的公眾號都封禁！因文章語出驚人：耳目閉塞是一種傳染病，信息公開是最好的疫苗。

騰訊癲起身，連自己都驚！

懷疑出事的是呢篇文章：
《武漢肺炎50天，全體中國人在承受媒體死亡的代價》
敏感文字：
-这些日子里所有人都在说，信息公开是最好的疫苗。
-《尚书·泰誓》有言：“天视自我民视，天听自我民听。”耳目闭塞也是一种传染病，没有谁能幸免。
全文：

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！